梁君彥嫌涉偽造及行使假文件! 推到佢上報

推

推到佢上報

pushhhh

我無野講

推到佢仆街

推上報

2016

我無嘢講

Backup

back up !!!

做佢老母
然後宣告佢由16年開始所有立法會行為無效
幫香港REBOOT!

Ching, 16年既舊聞黎架。當然仲要比人要求佢放棄左本英國護照先可以做主席。。。

有無辦法詢問到英國係咪真偽

搵記者向英國查詢係咪真？

舊聞，英國好像說不作調查。

收嗲啦戅鳩p牌仔

要記者朋友揾下英國home office 先知啦

點推都冇用
正苦已被中共控制，親中派都有特權

蘋果記者

推到仆街

推爆佢連登動新聞呢？

樓主昏迷咗3年

你收嗲啦，知唔知乜撚叫fact check呀，16年你係啖仲未出世呀

push

Push

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

pish

舊聞黎，但唔知點解好快冇咗件事

push!!!!!!!!!!!

好波

Old news is so exciting
佢啱啱選主席嗰時咪講左好耐啦 乜報都上哂
呢個時候推舊閒係咩居心

Pish PRESSSSSSSSSSSSS

如果係真 咁佢係咪要嘔返糧出黎？
之前DQ都要喎

推！

PRESSSSSSSSSSS

去信英國check下得唔得？

Pudh

揾人寫問英國fact check 下啦

推咗先講

除左推上報，仲有冇咩實際行動？

粗體都唔記得教 渣ga

推
大口狗

揾記者向英國fact check 下

大口狗

推隻妖上報！！！

p

推撚到條大口狗仆街

可以點告

兒登仔真係天真…

仆街啦大口閪

推 721見

我冇嘢講

點樣可以將呢個msg spin俾有英國記者contact既人士？

乜都係假

推左先算

揾記者fact check

無效主席

推咗先算

呢條仆街大口狗做得仆街野多

我要投訴你

呢單野佢之前唔係拆掂左咩？

fact check, but still pish!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

PUSH

未睇先推

Pish

抗議監控燈柱 全城戴帽＋口罩 有冇得諗？

推左先

推佢老母

立法會豬席知法犯法

係傳媒口中聽到佢屋企有僭建 只係唔想爆住

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

仆街了

記者朋友你好

揾蘋果fact check

2016 其實有報過個冇人跟進

大口狗 食屎啦

食屎狗

舊聞黎，大家搵返當時d新聞

照推！！！！

未得閒睇 推能咗先

我無嘢講
pushhhhhhh

我都記得Heidi 去過英國跟進，好似查唔到野

舊聞來啦，同埋英國人自己confirm咗個文件冇事，唔好浪費時間攪。

old news is so 唔識串....

嘩

應該揾英國佬confirm就知真假？

2016年

推！！！！

你班人係咪畀ufo擄走幾年

.

pushhhhhh

雖然係舊文 但真係冇咗下文 朱生去搭飛機之後呢？ 仲要係01報導

大口狗出嚟解釋下

Cap埋出黎啦 廢事個網冇埋

dq佢啦
公職人員行為失當呀

傳真社都有跟進過

咁有冇人有2013年既印仔

屌連登仔一時留意時事就以為捉到鹿

呢個時刻梗係推到大口狗仆街

係🙃

仲有佢果度9月 估計2014年頭印仔都可以

推到班狗去處理

摧

old news

點解唔問下heidi

推死大口狗

保持安全距離, 大口狗唔似會咁蠢做呢d一fact check就穿煲加身敗名裂嘅事

傳真社取得棄英籍官方蓋章樣式 與梁君彥申請文件相符

有fact咪唔推

最大問題係，英國已經話佢冇問題。

即係就算個印係偽造／手畫／電腦ＰＲＩＮＴ等等，只要英國確認係真，件事就已經完結。

推呀推呀

岩岩出冊就即刻幫手開新戰線

pushhh

傳真社確認左係真

我冇野講

我都記得選完立法會之後係有呢件事
究竟係純粹我記憶好定香港人善忘
定係而家仲有唔少連登仔活在平行時空？

Oh my god big mouth dog

幫手分化就真，而家日日都咁多事唔理走去開個3年前既post係咁推分散晒d post

之前好似已經上過報 不過不了了之咗？

可唔可以向英國證實？

原來就係佢

傳真社確認左

呢單好耐啦

呢單野
只會令我惗起條廢老白頭佬
唔係條冚家鏟放棄主席位，香港唔會而家咁
你話林鄭一手搞成，咁白頭佬一定係幫兇

推啊喂

當年朱凱廸去英國嘈英國政府
英國政府認投咗話係真

所以英國佬筆帳其實一定要同佢算囉

推上fb, 推上蘋果 立場 有線新聞

港共期待緊死第一個警察或者示威者

推呀

不如向英方驗證下佢仲有無英國國籍先

【極有用】金鐘逃生路線

推到佢坐十碌

推撚爆你

傳真社取得棄英籍官方蓋章樣式 與梁君彥申請文件相符

經民聯工業界(第一)議員梁君彥去年在出選立法會主席一職過程中，因棄英籍問題備受爭議。FactWire傳真社自去年10月起多次引用英國《資訊自由法》向英國內政部查詢，歷時九個月終獲完整答覆，包括蓋章樣式及申請時間的統計資料。

經民聯工業界(第一)議員梁君彥去年在出選立法會主席一職過程中，因棄英籍問題備受爭議。當時有輿論質疑梁君彥《國籍放棄聲明》蓋章的真偽，以及其申請在短短一周內完成是否獲中國政府介入。FactWire傳真社自去年10月起多次引用英國《資訊自由法》向英國內政部查詢，歷時九個月終獲完整答覆，包括蓋章樣式及申請時間的統計資料。資料顯示，梁君彥的《聲明》蓋章與官方樣式相符，而梁的申請在8日獲批，在同一年度，有5宗申請在7日內獲批，175宗在8日至30日內完成。

梁君彥於立法會主席選舉當天(2016年10月12日)曾向傳媒展示《國籍放棄聲明》(下稱《聲明》)，文件顯示梁於9月22日向英國申請放棄英籍，獲內政部於9月30日蓋章確認。傳真社於去年10月15日起，多次向英國內政部查詢，包括梁君彥所展示的《聲明》蓋章格式是否真確? 放棄國籍申請一般需時多久? 為何梁君彥能於約一星期完成申請? 過程中曾否有中國政府介入? 內政部新聞辦公室一概回覆指「不評論個別個案」。

傳真社因此引用英國《資訊自由法》索取《聲明》的有效格式如蓋章樣式、官員簽署的位置、放棄英國國籍申請的處理時間以及個案統計資料。英國內政部簽證及移民署於去年11月初回覆指「基於保護個人資料」不會公開個人相關資料，但補充「《聲明》沒有特定格式，只要在《聲明》上載有蓋章及官員簽署，無論在任何位置都能被確認」。回覆又指，「放棄國籍申請在任何階段都可獲優先考慮」、「如果放棄國籍申請有指定必須在某日前完成，申請一般會在該日子前完成處理。若申請者能提供相關證明文件，部門能在接收個案後48小時內完成」。

傳真社曾向立法會秘書處公共資訊部查詢，秘書處回應指「沒有就梁君彥議員參選立法會主席一事，代表梁議員接觸過任何海外政府機關或向他們提供任何文件」。

由於英國內政部簽證及移民署在回覆中沒有提供蓋章樣式及個案統計資料，傳真社其後再次引用《資訊自由法》，署方在去年12月中向傳真社承認「未能按法律規定提供回覆」，需要延期處理，歷時逾半年至今年6月中終提供完整答覆。

傳真社引用英國《資訊自由法》向英國內政部索取資料，對方於去年11月回覆指「放棄國籍申請在任何階段都可獲優先考慮」、「若申請者能提供相關證明文件，部門能在接收個案後48小時內完成」。(傳真社圖片)

傳真社引用英國《資訊自由法》向英國內政部索取資料，對方於去年11月回覆指「放棄國籍申請在任何階段都可獲優先考慮」、「若申請者能提供相關證明文件，部門能在接收個案後48小時內完成」。(傳真社圖片)

由英國內政部提供的蓋章樣式，與10月12日梁君彥展示的《聲明》作比對，兩者的蓋章在款式和字型上相符。(傳真社圖片)

傳真社將英國內政部提供的蓋章樣式，與10月12日梁君彥展示的《聲明》比對，發現兩者的蓋章在款式和字型上相符。根據署方提供的定義，梁君彥於去年9月22日申請棄籍及於9月30日獲批准，個案歷時8日。內政部簽證及移民署提供的統計資料顯示(註:所有數字調整至最接近的5宗，詳見附表)，在2016年度共485宗申請棄英籍個案中，只有5宗能在7日內完成審批，有175宗能在8日至30日內完成，佔所有個案約三成半，其餘近四成個案需時31日至60日，兩成個案需時超過60日。至於在2015年度，只有1或2宗個案在兩日內完成審批，沒有個案在3日至7日內完成，另有50宗佔百分之8申請能於8日至30日內完成。

根據英國內政部提供的統計資料(註:所有數字調整至最接近的5宗)，在2016年度共485宗申請棄英籍個案中，只有5宗能在7日內完成審批，有175宗能在8日至30日內完成，佔所有個案約的三成半，其餘近四成個案需時31日至60日完成，最少兩成個案需時超過60日。(傳真社製圖，資料內源:內政部簽證及移民署)

《基本法》第71條規定:「香港特別行政區立法會主席由年滿40周歲，在香港通常居住連續滿20年並在外國無居留權的香港特別行政區永久性居民中的中國公民擔任」。一直有意參選立法會主席的梁君彥在去年10月3日獲建制派支持出選後，向傳媒承認自己於9月初立法會選舉後已放棄英國護照，但在立法會主席提名期結束前(10月5日午夜)，一直未能出示正式文件證明已完成相關程序，參選主席的資格備受質疑。

立法會主席選舉當天(10月12日)下午近4時，梁君彥稱收到由英國內政部寄出的文件，在傳媒面前打開和展示《國籍放棄聲明》，顯示梁君彥於9月22日向英國申請放棄國籍，於9月30日獲蓋章確認。該《聲明》的蓋章位置被質疑有別於正常情況，官員的簽署與蓋章並沒有重疊，惹來文件真偽的爭議。

傳真社在10月中親赴英國調查有關事件，到訪倫敦和位於利物浦市內、負責處理國籍申請的內政部簽證及移民署。一名不願透露姓名、負責處理國籍申請的職員向記者表示，棄籍申請一般需時兩個月處理。記者又親身接觸到向梁君彥發出內政部信件的職員，對方拒絕就事件回應記者查詢。

2016年架喎...

堅唔堅？

backed

推比蘋果睇！！！！

花生

有無啲搞9佢?

你地唔好咁樣篤爆人喇

黑警 推推

推佢落立法會

哇你老味

Q推

香港黑警：證實不足

推。呢條友正pk黎

直接SD去國會議員
等佢地順手拎出黎講下啦
香港立會主席疑似造假文書喎

推爆上報

我要搵律師

咪搞過囉個時 又推old news 屌

back up please

你今次仲唔仆街闔家鏟

英國佬一定唔會篤背脊 唔使徙心機喇

推推推！

唔知咩黎，不過推咗冇壞

推推推推推推推

推到上報

又撞車

他推佢老味

君彥唔會呃我地咖

一份影印本，一份正本 做比較？

農場文feel

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

好多P牌仔

我無野講 我要投訴你

old news
當年朱凱廸親自去英國問，最後人地證實左係真

推狗上報

好似係舊聞？
唔撚理 照推

推到佢坐監

Old news照推

推左先 但要face check

發現新大陸果D係完全冇睇新聞甚至小學生黎

哎呀呀

傳真社調查梁君彥放棄英藉單野，確認佢既申請係立法

你fact check左先唔該

推推推

係睇人仆街最開心！快啲共享大灣區啦大口狗

推！

push!

推俾記者朋友

其實佢個seal無用鉛筆掃過 影印咪會睇唔到
同埋date chop個年 對唔正日同月成日都有
我用都成日係咁

小心P牌仔
大家唔好浪費時間心機
集中火力721爭取5大訴求呀

冷飯照炒

呢場公民運動優點係喚醒左好多人，但同時見到原來有咁撚多人以前係政治冷感

有撚用咩 死撚開啦p牌仔

source plz

上左報啦哥仔,告都告過

其實好多連登仔好善忘

成班弱智唔撚用腦係到推推推

恢復被DQ嘅立法會議員身份！

之前未話搞掂咗？大家又金魚記憶？

回帶L

好悲哀
睇上面班人留言99％人完全冇留意香港時事
樓主呢D更加係，當年滿城風雨，甚至你入咗冊都應該知

可唔可以推到佢無得重新辦理BC

98

理撚得你，推左先算

BBC 都出咗

幾多連登仔唔睇新聞

Send 俾 Hong Kong watch 嘅英國議員幫手

on9

Uu

確認左份野係真定假先

有D仲要人提供來源，間接顯示自己對時事零接觸，呢單基本野，日報夜報，班人呢段時間去咗邊個時空

原來都唔想共享大灣區榮耀

大力一推

推啊

推牙推

呢個好似唔太有用喎!
依家係懷疑佢地D國民造假文書話自己唔係英國人, 仲要去呃人地國家做國會主席

坐監啦!!

偷偷地攬英籍

推上報!!!!

個陣朱heidi 飛埋過去

好得人驚呀

佢地真係發緊夢
但不分化，遲到好過冇到

Sorry 自膠

當年搞左咁耐
依家連登仔先搵番出黎講
重要好似發現新大陸咁
到底你地幾無時事常識?

推你老母

不過大口狗又點會認

英文咪講左係真囉

英國咪講左係真囉

屌

仲要99％人發現新大陸咁
香港悲哀
小學雞又好，麻甩佬又好
呢單嘢當年好基本
更重要google下就知啦，當時大把新聞
人地出乜信乜

wow..old news is so...

推！！

2016年...
再推多3年都係一樣

推呀 屌佢老母

唔好推啦

我無野講

起碼Hong Kong Watch 可以幫你搭路去verify份文件是否真

蘋果

send 左email去
dklm

Piah

呢單野個陣好似已經處理左

推到個Der皮狗食屎！

wow

推爆佢

推到佢仆街！

2016喎⋯⋯

推上報呀

咪係

😡

留名跟進

跌咗個橙入嚟

推左先
大口狗，仆街啦

推撚到上報

推撚死佢 大口狗

推咗先

記者入黎

叫佢還撚返依幾年人工，搵人出封信去英國查詢。

！

DQ!

連立法會主席都係造假造出嚟

Push!!!!

推
死大口狗

製造虛假文書 知法犯法 罪加一等

推到佢冚家剷

推到你仆街

一日未有真普選一日都唔會搞到佢

一係source
一係就收皮啦，P牌仔

可唔可以問下home office

推撚爆佢

唔係咁撚Happy呀嘛

推撚到仆街

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我推

原來連登真係好易帶風向

推呀
仆街大口狗

推 報上蘋果

最後無結果
好想知究竟最後結果係點

單野唔係幾年前喇咩

希望今次有結果

大口狗落地獄啦

推到上報！

好耐之前，而家一次過清算
唔好唔記得689個5000萬

搵人提告

無人提告應該唔做野

梁君彥現時應該有正式文件

但英政府一定有一份留底, 對到chop位唔同一樣係偽造及行使假文件
當時英國政府扮傻唔理

所以搵英國議員跟下好d
至於果班話old news的on9....
刑事幾時追都得

唔好推

P

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推爆佢老母先

就算律政唔告 我雷暴警告一定會追究到底

知法犯法

屌樓主有冇咁撚癲

Pushhhhh

唔撚係下話..

炒
咗
車
，
唔
好
再
推
喇

【採訪手記】傳真社援引英國《資訊自由法》調查梁君彥棄英籍疑團

傳真社比對內政部提供的蓋章樣式與10月12日梁君彥展示的《聲明》，發現兩者的蓋章在款式和字型上相符。按署方提供的定義，梁君彥於去年9月22日申請棄籍及於9月30日獲批准，個案歷時8日獲批准。

係撚舊聞咩，之前係搵點解咁快處理，冇講過懷疑真假

哦 p牌仔 單機啦屌你老母

英國話左係真 , 你可以點 ?

但朱凱廸個陣都查唔到咩新料 如果係真 咁即係英國政府都幫手隱瞞？

im

噢 你仆街囉

Pish!

唔好激動呀巴打，呢單嘢真係好耐以前報過。只不過之後有人follow up完我唔記得咩事完咗

不推不是人

要比多d人見到！

留名學嘢

backup好緊要

原來是騙子
大口狗

要推就過隔離推

咪再推梁君彥假文件個post 傳真社follow up過證實佢真係放棄咗英籍

呢單野factwire都做哂調查啦喎
仲推？

lm

係喎~ any update ??

Pushh

好

問home office就知得一清二楚
有冇人有辦法

求fact check

推到佢連之前DQ 都番到抵案
推到所有由佢經手既都唔合法

nothing to say. push

DLLM 大口狗

up

炒哂車

舊料？

中聯辦打手推舊聞

幫手推

推到傳媒報導

奶共冇一個可以放過

唔止特首，要令到其他post都冇人敢接手！！

推上熱門

#rapid

傳媒有料未

一定要告到坐監

Don’t push

告9佢！

推爆佢老母

哇

呢個要人手頂置

屌你老母今日咁撚多P牌po old news推上熱門

大口狗
都係狗

長期置頂

仆街嚟

推，要搵人告先得

含撚咀仆街啦

要消滅謠言！

block

推撚到佢仆街

又嚟?

推
推到dq佢

大口狗變大話狗

推到佢仆硬街

爆1001

推左⋯⋯⋯

推了推了

過咗咁耐終於bin c

攬炒巴又要出動了

推撚左先

大口狗：我無野講

同我去推721po,大口狗重要啲定水炮車射死人重要啲呀你地

仲有推埋裝備po，721十萬火急呀

推你老母咩三年前舊聞

咪撚再推

雖然應該政府會不了了之 互相包庇 不過照推

知法犯法！

P牌仔推舊PO搏咩

唔好覺得p牌就錯就係鬼啦屌
根本好多uid舊嘅都係一毛
依個時候推舊聞做乜

Up

姐姐我都有居英權，又咩大驚小怪

推啊dklm

推！！！

成班傻仔唔睇新聞係咁推舊野做乜？
根本有人想focus錯既野上面
連登仔羊群心理 無獨立思考

推佢老母上報

p8sh

勁野

推大口狗上路啦

中聯辦做野啦 推埋d舊野上黎

721 金鐘見

推爆佢啦屌

2016

當年朱議員去過英國問...

推到條撚樣仆街

有英文達人可以寫封信比英國啲議員

721 港島見

Push
佢偽造英國文件， 有冇巴絲可以推到英國都知？

監躉大口狗！！！

一般市民 可以點做
推爆佢

記者朋友好！